番禺自殺式炸彈襲擊! 傳聞7死16傷!

高壓統治就必然有結果
香港再咁落去遲早都會出現

真勇士

傻啦！香港d軟腳廢柴最多未唱下歌叫下口號

依個正

自殺就有，襲擊.....

真勇武

驗到肝癌所以拉埋班共狗死？烈士

出返蘋果link啦屌你

你搞掂班黎家軍先啦

100%會出現，當初和平舉手示威，之後到佔中，魚蛋，反送中，好明顯抗爭越黎越激烈，冇人知下一次觸發點係幾時

楊佳2.0

態度正確

向所有烈士致最崇高敬意

有肝癌一拍兩散

人之將死
用僅餘嘅生命去做覺得應該做嘅事
再係咁落去
香港終有一日都有依D事發生

徐步高行得太前

keyboard 前打幾隻字 揶揄一下人哋未夠力，手足做一d你覺得少嘢，但在香港做成本大過大陸好多啦，我唔知你係乜嘢人但你一定懦弱之人

大陸之前都係得自殺。今次係第一次自殺+攬炒。
香港行緊大陸果條路。

快意恩仇

唔公平嘅社會

就有武俠嘅出現

共產黨遇到你班傻閪真開心

無事兒

中共會唔會去滅撚咗條村佢

幾時修定番安法?
保障番禺人民安全

你最醒囉喺keyboard前打隻字, 話鳩人唔掂乜乜物物......

書生做反十年不成就係有呢類人

燃燒生命最後嘅光輝

人民爆了

中國的會爆炸

佢係愛國愛港青年

唔會，
會滅左虫哥同埋問果條友先

咁係炸剩下巴定炸飛眼睛嗰個？

鍵盤上天下無敵，現實中條撚冇力

似係，能 provoke 一件出嚟，就一件易捉啲，又少一件所謂激進，又可踩低放負反抗風氣

ccp 一貫手法

等睇變伊朗 阿富汗 伊拉克
秘密結社 不斷搞自殺式襲擊

香港行緊「食黃店」果條路，最安全。

香港 + 南粵黎巴嫩化

差個強而有力既宗教

基督教?

太平天國化?

一賠七
賺到笑

螢火蟲

星星之火

On9 那來的自信

醒過港豬，港豬一血都攞唔到

真勇武香港果啲屠龍...

撚會咩又係度發夢

你講到徐步高係為民主自由咁

真正有勇氣自殺，不如攪炒。

過程唔重要結果最重要

你以前估唔估到香港會有人掉汽油彈

同兩種癌細胞同歸於盡，死得轟烈

成班泛民吹哂移民維隱風
香港再咁落去遲早都會出現自殺式炸彈襲擊？？？
班移民撚屌鳩你都黎唔切呀
話你搞咁撚柒多野激嬲中共
一定係鬼做呀
陣間鎖港搞到佢地走唔撚到呀

你班人唔好搞街頭抗爭添呀
乜柒都唔好做就岩架啦
如果唔係佢地點可以順利移民走佬撤資救港？

點解唔食黃店 有畫面 又可以斷藍經濟圈 炸彈畫面唔靚 又輸民意

佢地都慘既，極權統治下想反抗
監控得咁嚴重
整得出個自殺式炸彈都勁
佩服佢地既烈士

真英雄流芳萬世

英雄，下世唔洗做支那人

致以最高的敬意

輸民意嫁 食黃店畫面超靚

起來！不願做奴隸的人們！

踩港撚全面進場

食黃店就話食完當抗爭
出post就係鍵戰推人死
嗌口號就係撚狗
行上街就係打卡抗爭
遊行就係塞勇武
見狗就走就係冇撚用

總之全民勇武一早贏咗

日日拎緬、泰、白羅、烏克蘭踩香港
但其實人地都係一步步由和平到激進，到今日其實都係得總人口幾個%嘅人上街，亦都唔係24小時全天日抗爭，其實都係佢地口中「賤種、不值得有民主」嘅垃圾

好撚勁

少數值得尊敬嘅中國人

勇士

死都要死得有價值

賠償又無，睇醫生又一大筆，直接一拍兩散

咁唔好分咩黃藍，反正結果最重要，玩捧殺都得啦，等人地玩爛香港咪算

以前有估到，仲以為香港人會做多好多嘢，但係冇，呢個就估錯咗

暴力會一步一步咁升級嘅

pin this

你描述果D軟腳廢柴KOL身在 加拿大 台灣 德國lor

黃絲抵輸啦

所以政府呢幾年維穩費以倍數上升

一定會有下次發生 ， 只係唔知咩事觸發姐

真正嘅反抗烈士

睇得出，講語音果條友係用大快人心既語氣講。

又唔知收咗邊個國家錢做嘢啦

所以香港唔會打到土豪
搞鄉黑應該解放軍總部都比人放煙花

由掉菠蘿退化到掉汽油彈

不得了

掉菠蘿嗰班有國家級支持

終於找對人了

如果香港真係出現爆炸自殺案，就真係集中營開始

啱，所以唔好激嬲共產黨，一陣大家都冇得走

香港番工。不了

收到風係馬爸爸有份

一條命攬咁多人陪葬
真係為民除害
永垂千古

有無名真正中華英雄